趙立堅又作假新聞！ 中共對澳洲發起貿易戰，終將自毁長城！︱ 奪命Loudzone

趙立堅又作假新聞！
中共對澳洲發起貿易戰，終將自毁長城！︱
奪命Loudzone(第4節)
20年12月02日

香港花生
218K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

細良幾時收皮